擔遮應否要攞牌？

莫講話擔住把遮周圍插眼，有好多人連拎住把收好咗嘅遮都唔識拎，勾住喺手臂再雙手翹埋，成把遮向外差出去，再喺人羣中穿插，打無雙咩！

應

應該。特別係班仆街廢中

仲有開遮都要考牌啦屌